928 金鐘現場

928 金鐘現場

到咗

聽緊 D100 現場直播

陳健民， 李慧玲， 余若薇

柏林圍牆倒下前約半年，有紀者曾訪問過當時民眾對重獲自由的看法，超過九成以上民眾認為他們不會在有生之年看到圍牆倒下的一天

正如我地三年前928點都估唔到會發生咁大規模嘅歷史，我相信他朝一定會發生比三年前更大嘅革命！大家要有希望，中共一定可以喺我地有生之年倒台！

無聊

小心民國復興，JR，newlife🤓🤓，毛澤東，蔣介石（翻生），三色貓等等嘅五毛/扮五毛假膠，大家唔好比佢地迷惑！

越嚟越多人

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

見到李柱銘， 吳謁儀

請問頭先條友唱乜鳩
痴撚咗咁喎

5 mins to 17:58

泛民又多個節日要慶祝